westworld s1 soundtrack 已出

頭先個腦響起首 theme song ，都忍唔住上網搵黎聽，望住天，諗住自己係咪機械人

Wake, from your sleep

Intro正到仆街

正呀喂，spotify 有

呢排狂loop Dr Ford

Bring yourself back online.